167 想著大褸 可以點選擇？

如題
點著都似哈比人

面對現實
放棄啦

出街驚唔驚俾人笑

有時著普通衫褲出街都好冇自信喇

我就咁著，唔知你點樣

巴打幾高
我覺得你換條修腳褲可能型好多

屌你啲衫褲唔岩身

搵個矮妹一齊
咪顯得自己高啲

屌 真心左一下 呢張野n年前
自隊一打

it個啲都啱哈比人著

試下去童裝部買

有啊 但見歐美細路（16x）左右著都好睇
可能歐洲人比例啦 或者 my face my fate

咁矮仲著大褸咪只會只暴其短

無咩點選擇，鍾意著咪著，
唔好活喺人地嘅眼光到，咁做人會好痛苦

有無圖

167絲？

參考架仔

又撚新會然